[3ds/switch]Puzzle&Dragons前玩家屠寵區[167]

搵唔到

毒絲開po冇人理

得左

上唔到見切+3

得三招🤔

明顯禾地牙寵開咗5技啦

gum 5到

反了 i/a都無埋 😭

😭😭😭😭

頂住先啦

重振PAD雄風❗️

十卜！

G持左好多

成功潛入c gp

超十卜

😭

More

有場未

唔好逼我❗️

吹牙‼️

禾已經準備巧

點跟

想整雷太
有矛人入禾
pw1111

我刀想 but同frd挽緊

DLLM

我到依家都未有10達3S =.=
唔好講有其他技

=.=....
一開始咪講咗 我達10連5 0S

玩下新野先

寵物g玩到幾點

挽到你開始挽

屌你老母

呢鑊禾撐牙寵

小妹行緊返屋企

幾時先到禾整校服

求幫刷兩隻影蜘蛛角
33 9517 5811 9303

依家見到瓜就想嘔，但仲未刷夠數

執左

9月未打過

I love u

牙遲

is g

覺唔覺apple年年凌晨搞發佈會好on9

美國人係你訓覺嘅時候已經工作

D鬼佬唔洗訓 on99

其實幾點開始？

...

原來一點

同少佐做住愛等

btw有冇靚廁所推介爆石

試下直葉

有矛人john

而家

😂😂😂

認真呢

你舊校定jc嗰邊？🤔

兩邊都有

jc就3樓，冇pantry嗰個，格數多，就算有人都可以隔開啲 同埋啲人多數鐘意去有pantry嗰個

幾時搵我gathering

下次見到有人爆石我會問下係咪羽g

g

Gs

橙 連個theatre都可以打飛機

100% renewable energy

wac

think ha ho

think jor

準備好挽ar pad

ar 轉G

pad狗準備抵制x未
swipe轉app大忌黎喎

望到片就玩到pad啦

阻住me wac

all c

WAC

一囝寶寶

山本twitter: 已著手研發面孔轉珠技術

😞

Apple係咪出部X嚟打8

打撚到咩 比錢做白老鼠

見到M字額
不了

巨頭

青閃報有兩個失蹤左
有無人拋西瓜

留意到閃光成日係隔離教人玩pad

寧寧舍舍突出嚟真係好柒

劣幣驅逐良幣
係我就吹雞攻打pad post

吹

做咩吹自己

成9k一部，9連入黎炒都冇乜意欲

今晚同小妹激情護石 好不好

你搵到人用神島咪刷

你地拎左隼刃頭啦咩

clear左1星

@少佐寶寶

禾球王大炒老婦人，有閒錢買嚟玩下

鐵丁係咪棄左switch 好耐無見你on

買fifa好過

換新機提升轉珠力

打邊爐都唔來了,我懷疑佢看破左紅塵

冰部

漆彈都係得閒先打幾鋪

裝返pad...

原價放算

支持

緊係連登囝力推既se啦

用緊 等se2算

G持呀,玩得一日得一日

唔會出

香討個post del左呀!

ho moon

同我挽

見到switch post d人唔想食炒價 射波同狗衝周圍去 真係笑左

計埋食骨同車錢買貴左都唔益炒狗

醫生紙都3舊啦

此爲本港李姓女藝人，如果有人講得出佢全名將奉上第二part組圖，一part將會比一part震撼，更加年份近更加高清暴露

李老母

原來假波
等我當年仲J左佢唔少次

J小妹好過

無權訪問本版塊，需要等級 系統用戶組 或以上
現在等級︰新手

乜都唔露唔好貼啦 點j

屌 第一眼望仲想話咁細波點j 點知好野黎

屌你宜家先知個動物馬姬成個大山婆咁，磁能線架甘刀JER

個幾百蚊想慳嚟G持大介

唔怪得d後生仔singyat俾老屎忽笑

ho moon 今日有咩pad活動

唔J就係異類呀,唔想俾人排斥,頂硬上!

打lv10

等緊22號

第一次用連登 睇第一頁啲資訊都冇教 真係唔識 sorry大佬

真係多撚謝哂你喇，我飛的飛到一半

咁樣樣切jer好過

講真
以前有繁中
宜家時代倒退連英文都無
真係食之無味 棄之可惜

秋番追邊套

lovelive

Pad

有無介紹link

Ppad

討論下

牙鐵落場未

不要再說鳥

換球王美欺上去先

垃圾
完

等mhw bundle

買左麒麟!

又買雞

講到阿鐵會有錢買機咁
佢為左部Switch都唔知ot左幾多個夜晚

你又岩 所以我準備同銀行借錢幫牙鐵出機

好兄弟

買唔起75萬個d 高級g呀

唉屌 早知唔講pad

討論pad既請到友post thx

咁呢度講咩

隻初昔要點先有音buff同換衫

what7isthis

食一隻升滿技

利申返我係山本女朋友

我係馬噢男朋友(冇jer)

Mh

哩年幾先睇返結衣BB D劇
我覺得自己做得太遲

仲結依，已經那個了

唔緊要啦
哩個地球都冇處女

我係

明明上次逃恥個期，石原聰美套校閱女孩河野悅子好睇過逃恥勁多，套野仲有石原聰美同本田翼兩個靚女，結果成班毒撚都唔識貨結依前結依後咁，抵溝唔到女囉

agger

因為結衣靚D囉

石原贏幾條街
剩講codeblue 中女misa都贏😡

第三季唔得喎
瘦到

多間大學校園民主牆接連出現有關港獨的標語。嶺大早前有學生因發現有人在未經授權撕下「不主張香港獨立亦應捍衛言論自由」的標語，報警求助。

嶺大校長鄭國漢表示，學校反對鼓吹港獨，但認為學生可以在民主牆上自由表達意見。他認為，學生在校內討論港獨沒有問題，因為大學是求知的地方，討論是學習的過程。

他說，民主牆由學生會管理，得知近日有人撕走牆上標語，但強調與校方無關。他又說，八大校長會成員之間有交換意見，但暫時未有共同立場。

話時話第三季個編劇同導演係咪同結依有仇，好似唔覺佢有份咁嘅

垃圾編劇
我都唔知睇緊乜

水貨灰機淨機最平2680
水貨彩機一套連一game3080
最貴行貨彩機一套連一game 3680
有啲水貨彩機一套連一game 3380

嘩，呢期做乜，我都叫食多2舊水炒價，宜家分分鐘食成千都有

招寵物g,牙娜,0茶今晚幫我眠爆隻仆街瓜拎牙牙

No

今朝megabox有幾十部正價

典解牙

早知就請定假早兩晚去排隊買啦，死都唔益炒機狗

早知不應試愛

未擘開

原價買而家賣番出去有冇機會賺

同男朋友一齊左四年
今年年頭先開始同居
間屋係佢阿爸出首期
寫我地兩個負責供
另外我地有個聯名戶口
佢儲七, 我儲三
都Plan緊下年結婚

四年來我地都好恩愛
Even同居但大家都有自己既私人空間
性生活方面都好協調
每星期都至少有一次
而我係性方面都會花啲心思
畢竟自己都鐘意
同埋都了解男人係貪新鮮既動物
所以時不時都會比啲驚喜佢
男朋友每次做緊既過程中都好投好享受
(我都係)
就算做完後佢都會好好咁錫我攬我
就此我一直以為佢唔會有出去搵食既意慾

但原來其實唔係
有啲野無論你比幾多比佢
佢始終都係佢
就似一個井
無論天落幾多雨, 井裡水平都不變
天性就係天性, 本質就係本質

多年來我都唔會check佢電話
而佢亦到無check我電話
彼此都信任對方
每晚大家既電話就擺埋一齊充電

去到有一晚大概凌晨3點
我突然醒醒, 可能冷氣凍
起身拎remote set細啲冷氣就返埋床邊
準備訓落床之陣
佢電話突然著燈
佢電話設定就算震機mode都會顯示notice
一個無save 名既電話: 聽晚???

呢個moment
我諗大家作為女人都知咩事
果刻我好亂 眼光光望到天亮
第二日朝早大家醒
慣性一個morning kiss and hug
男朋友無發現我唔妥
因為我一時三刻都接受唔到
所以無浮於表面

到到返工, 我無法專心
腦海裡一直重覆當晚凌晨3點無名既 "聽晚???"
因為事前我同男朋友講過我果晚去食飯
無咁早返
所以先令我更加懷疑
因此我決定取消飯局, 夜晚放工返去查明真相

我當時心情真係好緊張
好驚 好怯 好怕
試問一個女人仔
平時同一個晚晚同眠既男人
突然做出一啲傷透另一半心既事情
叫我自己點接受

當晚8點
上到樓上 一步一步咁走近我地既愛巢
但離遠已經聽到電視聲播到好大
拎出鎖匙

開門

果然

不出所料

我個心真係傷透

一個不堪入目既畫面就係我眼前
徹徹底底打破我同佢四年來所建立既關係
承諾
感情
回憶

我親眼睇住男朋友同佢沙煲兄弟阿明
係度食麥當勞新出果個
Tabasco 洋蔥圈安格斯餐
離遠已經見到個飽好大好夠份量
我接受唔到
因為先前明明話過我要男朋友同我食先
但如今佢同阿明係我地既愛巢入面
瞞住我 偷偷地食

我慢慢行近
發現仲有個滋味蘑菇安格斯餐 加大
送shake shake粉
我就黎暈低
仲有兩盒雞翼
一盒雞肉沙律
我已經嬲到爆炸

我問男朋友點解要咁對我
佢話係阿明買上來, 唔關佢事
我已經聽唔入耳
好嬲好嬲

我又問明: 乜你換左電話咩
佢話問返我點知
我唔想講野

最後我一口氣食哂佢地啲麥當勞
個洋蔥圈安格斯真係正到無輪
啖啖肉又多內juice得來又有口感
麥記已經好耐無出過咁高質既包
呢次我算係原諒左男朋友
但希望無下次

我賣😡

垃圾

寵妹認同

梳呀，我刀叫左牙明唔好要sick sick粉啦

好耐冇見

BB

嬲左牙

換PS4

吓

出年就announce ps5啦

屎仔😦

iPhone 5s/5c
iPhone 6s/6s Plus
iPhone SE
iPhone 7/7 Plus
iPhone 8
iPhone X←ｲﾏｺｺ
iPhone W
∀iPhone
iPhone SEED
iPhone SEED DESTINY
iPhone 00

咁耐屎左去邊

等IPHONE AGE

牙鐵出冰部

Ps6

IPHONE X個M字額
柒到唔敢睇
又冇 TUNES ID

典用

tunes id

新發明

234

full screen 轉珠
射jer

咩呀,佢部5s就快打柴!

柒左 潛先

挽留

佢依家唔ot 點買

IP8+

玻璃好似好靚

不過冇左128GB

pad同gundam合作就回歸❗️

睇下up上iOS 11咩環境先
唔掂就入SE

iphone00問transam咪玩到裸聊

牙鐵唔好再講回歸好嗎

禾法國牙鐵刀幾燈
開始儲錢抽鋼彈了

龍珠合作未呀,等到2018了!

話時話上場最聯對屎篤我比晒波蛋，你地班撚樣肯定冇跟啦

仲se 不了！

部se就嚟打柴 準備買部SE

3千有找

BAN

用牙遲隻根肉人過左最上層 多謝牙遲

法國呢度d貼圖user愈黎愈大膽

平靚正
細細部

買iphone9

有矛人可以貼返瓜鐮套裝張圖出黎望下係要整邊件

樓上

第一日入屠龍post牙？

系牙

Post未牙 除左褲

咁細波 點挽

瓜鐮瓜鐮瓜

巧,差3隻鬼蛙就整得

要鬼蛙?

要打鬼蛙任

十卜

摩亞未

比人篤灰 ban jor

連帝會bam人❗️❓哈‼️

搵錢緊要D啦

唔好咁痴線啦

Why

掛唔掛住我

用左你隻根肉人

勁唔勁

發發聲

條條fing

有冇型男睇

屠龍未

想屌

嚟！

shadowverse 隻路西法???

有矛bb屠龍龍

開未

開左

你整完麻太刀未

最已陣

冰有講過要整

陳晚唔係話整咩

想整其他屬太刀 有冰把介紹

禾琴晚話整雷太喎

定整雙刀巧

咁整左未

冇4個人打唔羸

咁打咩巧

毒太刀打唔打到

典G你想整乜牙

黑狼鳥 or 雌火

黑狠

狼

我就覺得黑狼鳥勁d 不過煩撚到弱智

寵物g幫禾打場3鬼蛙ok?

No 死開

唔巧甘啦

哇屌 仲要打檸檬嗰隻
痴撚線

整黑狼

屌 係咪一定要骨升上去

好似係xdddd

要打垃圾

已經升咗第1lv

要打青熊獸

自己打

嬲

陪禾打3隻鬼蛙先啦

玩番pad了

唔支持

好難g遲

幫緊fd打上位

幫我未

爆裂射精した

有矛企位

慘 無綠色礦石 叫左貓去挖

寵物g唔知做乜嬲左me

weak

抵啦

打未

郁未牙娜

爆佢老母翼

比佢毒死咗XDDDD

好撚毒

爭1塊 屌 打返下位

整鐮果2件竟然要上位鐮料,頂又要打

XDDDD

聽日探你

Wallpaper直葉果個就係我

毒到唔敢睇

我毒5毒會阻住你打pad咩

重拾興趣未

都冇人玩pad

pad有料都冇人理

邊個會玩呀

矛人挽

星期三牙 賭緊馬

要毒袋

嬲豬你牙 話人地既

動物台又出現返sao既post
牙直又要俾人bin c鳥

整下面紫色嗰把喎

係咪黑狼大刀

岩牙

要打檸檬了

合左凶

牙光bbg

牙閃挖野個陣淫到 ap左圖

屎忽對住禾

升左兇2

整完lv3

爭張紙

有冇人入黎幫小妹朋友升hr😘

矛

唔準

橙

繼續黑狼

-1

上位都要人幫🤣🤣🤣🤣🤣🤣

人地叫黑怪鳥定咩

差1塊厚鱗

蝦我 嗚嗚

笑夠未

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

又笑寵物g

要4甩檸檬鱗

牙寵=大怪鳥

同埋你😦🙄

佢個日好似叫黑怪鳥🤔

開

想刷黑怪鳥

入未

嬲完未

你入左就唔嬲

😎

52 4115 2764 5781
6666 屠龍❗️❗️❗️

想入😭

-1牙

牙茶呢

番工牙

我黎

🇭🇰🐷

屌你 岩岩開左波

🇭🇰🙋🏿

arm arm轉緊🐷ar

Weak

天鱗

係咪同黑鮑原理一樣

牙娜升完把毒太？

未

去開場啦

xddddd好weak

整完套瓜鐮
法國一甩靚石都矛

牙娜開檸檬黑狼 升埋佢

😒😒😒

自己開😡

整完

整埋電

最勁係牙祖

屌

幫frd打野先 你地挽住先

太刀一把螳螂夠用啦喎

咁撚樣衰 不了

少佐得唔得閒帶禾打2場鬥技場桃毛獸/鬼蛙
禾要整超會心珠

原來整一粒要2張證,咁鬼麻煩既

xdddd

超會珠唔係打碎龍咩?

碎龍好似係1洞果粒
達人卷要桃毛/鬼娃/黑狼鳥

67 8519 3512 8984

我法國我無桃毛獸同鬼怪果2個任

鬼蛙

你要整會心1定會心3

其實2種都要整,套瓜鐮要成10點

-.-

無其他人要整?

一早整完

麻煩曬少佐

我要整

不過唔會同佢打

巧仆街牙

尋日死2次又唔係禾害佢
甘小氣

夠料整2甩1洞

吾巧叫禾幫手就得拉

十卜少佐

黑狼鳥真係正臭雞黎

黑狼用雙同弓會易打好多

屌得一張

好耐無玩過弓,唔敢試

好mean

試下你鎚我雙

夠未?

thx 少佐
夠證了

有冇清鳩玩一陣 09 2514 0134 7694

矛人

系

遲仔知唔知點解我清哂任隻初音都係冇音buff-.-

你撳技能果到睇下

J圖PO

咪咁 我連樣都冇得轉

清晒音1-5?

無留意=.=

係 大大個complete
係差7萬粒未刷完

試下重裝

咁順手再課多轉先

友覺左未

唔覺清唔到個任 好似係

※コラボイベント最終話「ハジメテノオト」をクリアすると、スキルでシンフォニーパワーを付与できるようになります。

晨早清咗 打多次試吓先-.-

pad post全部都唔係講pad

兩個po都係mh
不如大茶飯算

會唔會漏左對話
打完音1已經解埋skin

WEAK

乜柒都撳哂 叫醒淺井痾夜尿先

pad 爆左體3日
點算

令到自己 3日都爆唔到體

牙立m唔m

m come

沖個涼join ok?

有無人同我轉豬👅

其實我都眼訓
立仔你打唔打

追番post忍唔到大笑左出聲

無咩所謂
但禾只係想同你挽遊戲

頂唔住順 不過呢團啲人都幾勁

其實佢地個個都好勁
同佢地玩勁輕鬆

大神聚

得閒到追十幾個鐘前嘅reply-.-

屋企電腦stay左係個幾頁

1

唔通你係良幣

第四層有冇輕取隊

有

パズドラ引退することが決定しました。

係咪you

挽番

送部IPORNE X加無限中出玩流

ok come

好悶，呢度又變左屠龍區

有冇青JOHN ME去攻打隔離POST騎劫做冗員區

想屠龍多D

John未

no mh 啦 sir，完全冇晒熱誠去玩呢d刷裝驚

mh邊到刷裝...

點計都係刷野執寶打套裝黎呱...好似

刷素材合裝
全部裝都固定數值喎
同打寶驚刷隨機數值係兩回事黎

刷護石點計

十卜siu jor

露未 想打個早機

進完做武器又冇得退
就算加多個幾個覺又廢廢地咁
暫時個刀叉系度真係唔buy囉

講緊pad

好波

扑咗

賣鬼晒d綠奧呀!!

唔見左雲爺爺，SAD

抽過囉

Pad ❗️

MHXX👌🏻

想玩!!

pad將會好有趣

睇到個新系統,真係充滿無限可能性,永續PAD!!

冇得退架

求下你唔好牙

猁

幾時維護?
好心急!

收手啦 求下你

雀清已經除左褲,停唔到

Up唔到圖

sd俾我幫你up
kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

想玩

班撚屌贏隊魚腩喺度笑鳩我利

yes，聽講西維爾勁過鍠疤

寵物G

咩事

打左2日 都係過唔到3層 -_-

辣殺

連2層都過唔到

Same

ho weak

我都未過到,有無片睇

マツメ‏ @chiya62 9月12日
更多
さてここで2017年モデルのiPhone Xと2003年モデルのファイズフォンを比較してみましょう。

-_-

913呢

想係fb領養隻狗要查家宅

妖，出面大把組織有攪領養仲打晒針做晒body check啦

好似有d機比我 打左比禾傾

屌你老母凱都執左

幾時比我上嚟撚狗

下！我個初戀呀！

拆緊門口 唔知係咪裝修門口

快點

收到WIND有人話用8BIT木主代轉生廢劉，我唔敢笑，所以笑左

唔好執呀！當日同初戀中秋去睇完東邪西毒之後就比佢飛左

研究過後法國個5隻忍者進左做兵器後D覺仲有用過D 5星限

講緊PAD

tg比地址禾
即上‼️

仲賣緊飛喎

2個字 屯門

兆康苑 兆樂閣 ......

我頭先都有睇 可能前排裝完入面依家裝賣飛個位

居屋 不了

梳打錯小妹自己男朋友屋企

咁近幾時出黎轉珠

今晚

要屠龍 不了

面連屠

黎未

比地址 即到

我斬料 你買啤酒

要幾多打

每人一打

咁少我驚唔夠

買埋套

不嬲唔用

有無龍珠料

冇

又沉左,幫推先

G chi

凱都仲在生 好波

上緊堂 前面有3條友打緊電龍
John 5 John 巧？

利申 唔撚識佢地

John❗️

上堂打緊電龍 見到後面條毒撚上緊forum

上次先帶完你打
而家就B害小妹

上緊堂
見到前面條毒撚係度偷睇再前面三個毒撚打電龍

其實我係側邊睇緊少女漫個條腐女

肥屍

有無帶美極

上緊堂
見到隔離係毒撚係度偷睇前面條毒撚係度偷睇前面條毒撚係度偷睇再前面三個毒撚打電龍

想加入太刀行列

原來成班都係同學囝黎

Hello咁多位bb你地好

一齊整未

g持

禾愛里

愛里=g

富泰窮撚留名😞

全祼待gay

扮野啦 明明住悲情城市

有無教學
勇太？！

玩會心係唔係用迅仔

勇 or 武士道 or 公會 or 強襲
其他都真係不了

空戰user留名

好
聽日整😎

垃圾阻撚住哂

不過最近想脫離空戰

你冇料咩

突發 出新神❗

法國牙祖近戰可用😎😎

想整牙祖

不安 巨頭又要永續

hello youtube

幾時拎呀

根本on9先用

空戰太

我法國之前z順打到近戰都睇到套🤗

空戰太=ON9

what game

禾曖少佐‼️

你幾點放學 陣間出油麻地

咁撚夜
我返咗屋企屠寵啦

下

NG G AH

玩番pad

上

想抽蛋!!!!!!!!!!

挽留❗️❗️❗️❗️

3個7c覺
必然好有用！！！

嘩屌3個7c

抽唔中xd調寶寶 喊jor

想問下之前同機石川情報一齊出既喚龍出左未

光個隻好垃圾

傾PAD未

呢d咩來!!!!

圖

過友post教人玩未,差你咋

出黎出去都呢d 呢隻驚真係好撚悶

貼錯圖 唔好追數

你要有邊個要刷護石

我有刷

隻臭西要成3千萬經

有新關
打咩

丁

直心降臨寵

教我打

要帶破吸直心破無效 on9

冰隻牙

打錯字 你地=.=

隻隻都係

打左？ 升15技？

hi to

小妹

拎個048黎 10分鐘後到貨

等周回隊
屠完龍執完野個空檔打1wave

ok

Ranka Lee

見到空戰太三個字
唔小心笑左出黎

係咪又暗埃鏖魔

3個7c 好撚廢

討論完 勇太有咩要注意
係唔係有3段要上？

戇鳩 即係無左3個覺醒

咪係 根本都轉唔倒
擺明少咗3個覺醒

裝把劍上去加返3個覺XD

終於有人明白我

好似一上brave就得？
好似武士道先有3段

brave 後有咩多左？

蜻蛉扮明,你點睇

停止攻擊我青令😅

隊大師兄終於有野update😞

升30下

吓!原來叫心囝代開台!!!!

😳😅講真？

R嗰下反擊 好似係

👌👅👅👅

想試弄反角龍

有無人trade喇叭

下*

係😅

😅on9驚

聽講可以反鏖魔嗰下

係撳實就反到
定係無事道咁睇準時機

睇準時機牙

😭😭😭好難

聽講d人拎超特燼滅 solo去練

😨

斬龍同燼滅刃特別易擋

我理解為睇準時機既brave ok唔ok

去試下就知

🤤

開波未

返緊屋企

護石未

遲下想試下用ac射護石

Ac射護石？

pw

個把DLC 輕弩
裂光彈個支

堅抽！長跑女神Inez被男教練狂扑扑到啪啪啪啪聲影片流出

=.=?

睇緊議事論事 何君堯真係柒到仆街 問人支唔支持港獨

🤔

果把流流地 同角龍差唔多level

個支科技槍

我睇人地用dps同弩射差唔多🤔

其實烈光彈勁唔勁

有無試過嘈交好番之後感覺唔同左？

1把就無乜野
3把就好大分別

以為報g

有，C眼闊左

禾

唔明勇太果招點反，係佢打到埋身果下r?

個攻擊就到先R 好似係

乜吾系飛走左先撳咩🤔

飛走左都仲掀到?

3日神UP刀無零龍=.=

收手啦

課金未

靜曬
你地俾下面蜻蛉好喎

晏少少

刷碎唔係完個副任就得？回家玉是做咩的

返屋企再跑去打隻碎龍囉

原來系甘

🤔🤔

少佐bb係咪帶小妹刷護石

夜啲先

一陣要睇電視

睇咩

Ali

我愛少佐愛我

啦之

換咗歌之後好鍾意係酒場afk

挽未

有咩打

J

😯辛苦少佐了‼️

重新開開機先

why😡

可能太耐無熄過機 岩岩食貓飯禁坐低要等幾秒先坐到
Load場又極耐

買過部算

3粒7C

bb

ng six u

打唔贏新降臨
又打唔贏赫拉第5層

我係垃圾

😂

打都無打 我仲垃圾😭

立仔打唔打

番緊工牙

咩事 想知

打dlc輸咗xdddd

3ppl 1man1cat

食飯睇Ali先

you !!!

做咩唔計分

牙寵嬲左禾
依家唯有自己去打街場

聽日返早

想屠牙立

屠未

你搵多兩隻重弩

有無禾份

護石2場升1hr

小妹準備hr 100

刀打唔贏超特🤣🤣🤣🤣

笑死左

Hr100打祖龍未

企位有矛

野團都撞到閃光刷碎

刷到屎都無勁石 少佐仲話唔係刷裝驚

然後被房主踢撚左 應該HR太低

刷得個幾粒鐘😅比粒達人10 ooo 你好無

有冇位

出左成日街

quote 夠未

做mud9

又吸傷盾

用左根肉人入新臨 無入風神 哭死左

狂人摩連奴又一次成了爭議的焦點，曼聯戰平史篤城的賽後，摩帥拒絕和對方教練馬克-曉士握手，這立刻成為了各路媒體和球迷熱議的的話題。穆粉和穆黑就教練風度問題展開了激辯，好不熱鬧。摩連奴就是有這樣的魔力，看遍當下的整個球壇，恐怕再也找不出一位教練能讓球迷如此針鋒相對的激烈交火了，只有摩連奴一個而已！

關於摩帥為何在賽後拒絕與曉士握手的原因，英國媒體已經有瞭解答，來自《鏡報》的報導稱原因是下半場摩帥和曉士在邊線處曾有過一次小衝突，兩人都試圖與第四球證理論，期間曉士讓摩連奴回到自己的指揮區，還推了一把摩連奴，並飆出了一句粗口：滾開（fuck off），這顯然讓摩連奴非常不爽。

比我係daddy就打柒曉屎啦

=.="

神up俾d掙扎得唔得

唔得

得

有冇人哈總借一借

啱唔啱使😅

搞事

小著得一隻哈囝

小薯

係時候撚撚下年北海道去邊❗️

比金囝炸左了

ps4呢?

睇隔離post先知今日有新野抽

我好你少少 個padguide響左

抽左3下熄驚

jaga

又有得抽

收到wind有人陳日係凱都戲院入面幫阿伯打飛機賺左10pack

禾黎

sl左成半個鐘 終於過到3層

咩叫sl？

sick leave

勁

開驚見到巨頭掛緊滿技佛祖 我就知pad仲未死

加到巨頭

好想要slc 43

賓士同寶馬刀不了
次次六日見到D女人渣賓士寶馬都爆晒粗

柴油user留名

bb車留名

眼紅勿入，岩岩入左一櫃金色8plus等收錢

送部比我ok？

np，收到機call你去希慎

屌佢老味，d死8婆最興見你打燈轉線就踩油隊上黎唔比你cut，我好撚肯定星期六日10單撞屎忽有9單都係呢d臭四攪出黎

我睇心情 有時不停讓 有時唔讓

小妹揸得好有禮貌

仆街 早幾日比條屳家產旅遊巴硬cut雙白埋黎

炒狗死全家
跟住走去炒艾瘋

無本生利喎 兜轉先達就1部ps4

《FIFA 18》PS4 Pro主機同捆裝 9月29日推出

鐵丁買未！！

諗住送部俾遲仔

買俾牙鐵先

要打機，首先都要有部機。Sony PlayStation就宣布，9月29日將會推出「PlayStation 4《FIFA 18》主機同捆裝」，包括PlayStation4 Pro主機極致黑、PS4《FIFA 18》光碟版(中英文合版)、DUALSHOCK 4無線控制器乙個、1年延長保用服務，同埋PlayStation Plus 3個月會，售價$3,480。未入手或者想升級換機做PS4 Pro，可以諗諗。

返工唔好

PlayStation 推出「全新大專生電競出機優惠」(送無線控制器+遊戲+1年延長保養) —— 所有全日制大專生現以優惠價【HK$3,180】購買『PS4 Pro 套裝』 (原價: HK$4,144) ！
全港大專生遊戲玩家喜訊，助你進軍電競之路‼️

小妹想買‼️

返工係好 乜都唔洗做淨坐，但曬時間

咁唔差在送埋街機掣俾me

屌你老母第二個星期有大半班走左堂

12xx石

我都走咗4日堂啦

巨頭報

又要入石 慘

我係琴日唔知醒走堂

講緊牙報

香港就係比你班廢青搞灣曬

關你撚事咩

走堂做雞

做少佐經理人

想屌ps4

苦等數小時 終於有人報喜

喜乜春 都未齊😅

1部艾瘋X有矛得後入

牙茶買未？

求下你地同幫鐵丁攞優惠

佢邊有錢 拎曬d錢去cow女

屋企冇4k moon
買pro好似好on9

乜你矛

巧

派BOT，有意PM

Pmed

用緊4:3大牛龜電視

老老豆豆ps4有咩game係4k畫質

認真唔關4K MON時，PRO機能同畫面係勁D，FHD MON一樣睇到分別

敢達

又笑

原諒禾地撚菜

據德國媒體報導，阿仙奴球星奧斯爾之所以遲遲不與兵工廠續約，是在考慮明年夏天以自由球員身份轉會曼聯，與摩連奴重聚。

我曼

魔性澎湃

又多個理由買機😤

我係牙茶表哥

唔想蝦爺爺，同埋大眼仔黎都唔知比咩位佢踢好

ok我地鬥快

蝦蝦蝦

如果我識p圖我一定去改張藍莓清gif做mtrj

少佐好波

十卜‼️

叫左順豐送緊部PRO比鐵丁，但問題我唔知佢瞓邊

有無清幫小妹搶iphone

我一日儲一蚊都會快過你

屌你老母睇少鐵丁

攻中囉on9

唔係儲唔儲既問題
係買唔買!

哈❗️

ps7見

岩

ps10等

鐵丁pm地址比禾

約咗鐵丁今晚上我屋企

咁我拎埋部機上黎

集思廣益 隊波叫咩名好 要英文

準備買料同大家打邊邊‼️

Petshopg

大吉大利大波大

Ching English ar

又收到廢SIR CALL，下場要比面月巴，上半場0:1，全場3:1

hoball

Loserpool

過左幾個鐘都係13位 巨頭救救山本

救緊啦
仲有2個應該偷偷地抽jor

唔係得番1個咋咩

遲仔一定有抽❗️

尋日一講返pad
神即刻興高采烈咁討論